未有熱褲之前啲女夏天著乜？

熱褲好似都係05/06年開始多人著，未有熱褲潮之前，啲女夏天著乜？

男人老狗唔好問咁多啦

唔著

牛仔裙

唔熱褲都有短褲架啦

冷衫？

絲襪
夠透氣

涼褲

熱褲梗唔係05/06年先出現
睇舊版老夫子都見陳小姐著熱褲

咪著短褲囉白痴仔

你睇下90年代啲戲咪知~

真理褲

牛仔裙焗到仆街喎

痴撚線

屌，又恰鳩啲平胸妹

好耐無聽過呢個名

好懷念
依家已經冇女仔咁著

連身裙